[有圖］點解中間隻手指特別奇怪？

張圖係小朋友喺地鐵展覽啲習作
隻中指翹起個幅度係咪小朋友特登設計過？
集思廣益

平時見佢老豆隻手咁玩開

小朋友早熟 你咁架喇

係囉 隻中指點解會向外彎架
好不安

係咪柴灣

未出世果時成日俾中指吉到
而家報仇

唔係 有啲距離